下架抗爭地圖惹「向中國叩頭」爭議 蘋果阻股東人權政策投票失敗

蘋果在10月決定將「抗爭地圖」香港互動地圖軟件「HKmap.live」手機應用程式下架，引發限制言論自由爭議，消費者組織SumOfUs提出決議案要求他們在股東大會上投票，決定蘋果應否改變其人權政策，及蘋果應否為尊重言論自由作出承諾，蘋果企圖藉美國證券交易委員會（US Securities and Exchange Commission）阻止議案但失敗，股東明年將就相關問題投票。

算係少少好消息
我地要繼續努力

蘋果真係奶共奶到呢.....

Push

香港金總終於接受網上會員申請啦

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

thankyou 外國組織